const science = [
    { id: 1, question: "Qual é o elemento químico com símbolo 'O'?", answer: ["OXIGENIO", "Oxigênio", "oxigênio"] },
    { id: 2, question: "Quantos planetas tem o sistema solar?", answer: ["8", "8"] },
    { id: 3, question: "Qual é o maior órgão do corpo humano?", answer: ["PELE", "Pele", "pele"] },
    { id: 4, question: "Qual é a fórmula química da água?", answer: ["H2O", "H2O"] },
    { id: 5, question: "Quem formulou a teoria da relatividade?", answer: ["EINSTEIN", "Einstein", "einstein"] },
    { id: 6, question: "Qual é o gás mais abundante na atmosfera?", answer: ["NITROGENIO", "Nitrogênio", "nitrogênio"] },
    { id: 7, question: "Qual é o processo de respiração das plantas?", answer: ["FOTOSSINTESE", "Fotossíntese", "fotossíntese"] },
    { id: 8, question: "Qual é o nome do cientista que descobriu a penicilina?", answer: ["ALEXANDER FLEMING", "Alexander Fleming", "alexander fleming"] },
    { id: 9, question: "Qual é o metal líquido à temperatura ambiente?", answer: ["MERCURIO", "Mercúrio", "mercúrio"] },
    { id: 10, question: "Qual é o nome do processo de divisão celular?", answer: ["MITOSE", "Mitose", "mitose"] }
  ]
  export default science
